解決撞區方法 哂馬撐素人

泛民雖然係同路人，但有時撞區未必協調到。佢地係政黨，而素人嘅叫價能力低啲，好容易大石壓死蟹。

下次立法會，為防素人出唔到。可以搞一次素人五區集會（新界東，新界西，九龍東，九龍西，港島各揀一個地方），支持素人就出席。

咁就可以show到支持素人嘅人數，增加佢地嘅叫價能力。

唔係話唔撐素人，但立法會難玩好多，真係有質素嘅先好行出黎選